夠竟有sp既感覺係點？好想知

間中約戔黎打返場友誼波

又唔洗上身

呢種感覺係點 真係好想知

這些機會

做我sp咪知囉

格劍搵第個啦

唔係咁好受 一開始係好玩係刺激 之後好多辛酸野外人唔知

例如呢

磨牙
有得扑都辛酸?

後備情人永遠都做唔到正印 知道大家唔會有咩好結果 但又唔捨得話離場就離場 出街冇得攬攬錫錫咁 女人不其然會令男人比較 好煩

唔沉船咪得

Pmed

我有過4個sp 學上面爸打講 一開始真係刺激好玩 之後搞完真係會空虛 利申 爸打 初戀4年戴左帽先有sp

最好唔好有啦，過來人

？